武漢肺炎電影化橋段曝光，史詩程度堪比獨立日２

電影主要劇情講述係武漢肺炎爆發後，世界社會點樣係絕地中重生，拍攝手法同劇情內容比較似由庵野秀明所拍既真哥斯拉，已經確定會由知名導演執導。

最近有小道消息流出劇情指
開頭第個shot影住地板，一路運鏡去到張枱上面，有人倒瀉蒙牛

相信呢個scene就係病毒最初爆發既橋段黎
第二段流出劇情指有大量白人乘搭中國國際航空前往中國，機上面既乘客睇抖音既視頻以及騰迅既絕地球生消遣

鏡頭一轉，各國首腦代表用華為MatePad開zoom開會

電影尾聲美國總統拿起華為手機，下個shot近鏡影住部手機畫面顯示出鴻蒙OS既LOGO，用普通話道出一句：「習總統求你幫幫我們。」
鏡頭一轉，影住老習個樣冷笑一下，鏡頭拉近
然後音樂奏起
燈等燈燈 燈等燈燈 燈等燈燈 燈等燈燈 燈燈

dame dame dameyo

dadadadadame

庵野向記者表示：「相信是能超越EVA的新作。」

哥哇呢打 波咕爛嗲沙 依KI哦拖咩嗲

超越唔到,因為拍完之後EVA既結局都仲未出

此post含有0% ACG成份

pubg咪係G

武漢武漢武漢